年三十至初三6個口岸日均有3千5百內地訪客入境

2020-01-28 HKT 21:36

政府宣布由星期四起，暫停6個口岸通關服務，包括高鐵西九龍站、紅磡站、文錦渡、沙頭角、尖沙咀中國客運碼頭及屯門客運碼頭，直至另行通知。

本台翻查入境事務處由年三十至年初三的管制站出入境旅客流量統計數字，發現這6個口岸，每日平均有3500多人次內地訪客入境，當中屯門客運碼頭，最多內地旅客入境的一日，只有11人次。

入境處將本港15個口岸納入統計，這4日期間，在即將暫停服務的6個口岸中，透過紅磡站、文錦渡、沙頭角及屯門客運碼頭入境的內地旅客人次，相對其他口岸低，介乎5至477人次。

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務